<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>DiscTitles on PS3トロフィーまとめWiki</title><link>https://ps3trophies.github.io/disctitles/</link><description>Recent content in DiscTitles on PS3トロフィーまとめWiki</description><generator>Hugo</generator><language>ja-jp</language><lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ps3trophies.github.io/disctitles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>007 慰めの報酬</title><link>https://ps3trophies.github.io/disctitles/007_%E6%85%B0%E3%82%81%E3%81%AE%E5%A0%B1%E9%85%AC/</link><pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ps3trophies.github.io/disctitles/007_%E6%85%B0%E3%82%81%E3%81%AE%E5%A0%B1%E9%85%AC/</guid><description>007/慰めの報酬 (007: Quantum of Solace) 獲得情報 メモ 製品情報 獲得情報 項目数：51 プラチナ：1 ゴールド：2 シルバー：8 ブロンズ：40 合計トロフィーポイント：240 グレード タイトル 詳細情報 プラチナ ステータス達成 ステータス達成 ブロンズ 死ぬのは奴らだ 敵を50人テイクダウンする。 ブロンズ ダイヤモンドは永遠に ハッキングでロックをすべて解除する。 ブロンズ ユア・アイズ・オンリー カメラを10台停止させる。 ブロンズ 黄金銃を持つ男 ヘッドショットを50回達成する。 ブロンズ 重力と向き合うとき 「ホワイト邸」にて、地下室のドアを1発で開ける。 ブロンズ いたるところに人だらけ 「シエナ」にて、屋上にある合計7つのパラボラアンテナをすべて撃つ。 ブロンズ オペラは万人のものならず 「オペラハウス」にて、敵に気づかれることなくバックステージを通り抜ける。 ブロンズ やつが迫ってる！ 「地下穴」にて、射撃手が生きている状態でヘリ操縦士だけを倒す。 ブロンズ 懐かしき哉、冷戦 科学センターの外にいるスナイパーをすべて1発で倒す。 ブロンズ 半分僧侶、半分殺し屋 科学センターの中で、メインホールの照明をすべて撃ち落とす。 ブロンズ エリプシス 「マイアミ空港」にて、敵に気づかれることなくスカイフリートのサーバーを守る。 ブロンズ 我こそはマネー 「モンテネグロ鉄道」にて、P99以外使用しない。 ブロンズ どんな奴でも殺せるが 「カジノ・ロワイヤル」にて、敵に気づかれることなくスパルームに到達する。敵に攻撃を加えてはならない。 ブロンズ やや痒し 「貨物船」にて、2分以内にヴェスパーを救出する。 ブロンズ 私にやらせて 「ベニス」にて、ゲットラーを1発で倒す。 ブロンズ 必要なのは1発 「エコホテル」にて、車の運転手を倒す。 シルバー ワールド・イズ・ノット・イナフ すべての携帯電話を入手する。 シルバー サンダーボール作戦 すべてのパワーウェポンを入手する。 ブロンズ 消されたライセンス 1発で敵を倒す。 シルバー オクトパシー 「一般市民」でゲームをクリアする。 シルバー トゥモロー・ネバー・ダイ 「新人」でゲームをクリアする。 シルバー 007は二度死ぬ 「諜報員」でゲームをクリアする。 ゴールド 私の名前はボンド、ジェームス・ボンド 「007」でゲームをクリアする。 ブロンズ 美しき獲物たち ホワイト邸をクリアする。 ブロンズ ロシアより愛をこめて シエナ、オペラハウス、地下穴をクリアする。 ブロンズ リビング・デイライツ スラム街と建設現場をクリアする。 ブロンズ 女王陛下の007 科学センター外部、科学センター内部、空港をクリアする。 ブロンズ カジノ・ロワイヤル モンテネグロ鉄道、カジノ・ロワイヤル、カジノ・ポイズンをクリアする。 ブロンズ 私を愛したスパイ 貨物船とベニスをクリアする。 ブロンズ 007/慰めの報酬 エコホテルをクリアする。 ブロンズ ムーンレイカー 携帯電話を30個入手する。 ブロンズ 銃をどこに隠しているか知っている すべての武器を解除して購入する。 ブロンズ 死体は数え切れない すべての武器装着品を解除して購入する。 ブロンズ 射出座席…冗談だろう？ すべてのガジェットを解除して購入する。 ブロンズ ゴールドフィンガー すべてのゴールド武器を解除して購入する。 ブロンズ シャマンドフェール すべての武器、手榴弾、装着品、ガジェット、ゴールド武器を解除して購入する。 シルバー 黄金のハープをつま弾く男 黄金銃の近接攻撃でプレイヤーを倒す。 ブロンズ 爆弾の解除 ボンド・バーサスで、爆弾を1個解除する。 ブロンズ ドクター・ノオ ボンド・バーサスモードで、ボンドとしてラウンドに勝利する。 ブロンズ その勇気、賞賛に値する。 クレジットを1000ポイント以上獲得する。 シルバー 人生は小さなチャレンジだらけ クレジットを10000ポイント以上獲得する。 ゴールド イギリスのためか、ジェームズ？ クレジットを100000ポイント以上獲得する。 ブロンズ トッププレイヤー オンラインマッチでトッププレイヤーになる。 ブロンズ はい、とても オンラインマッチを100回プレイする。 ブロンズ 振って、かき混ぜてはいけない テリトリーコントロールのオンラインマッチで5回勝利する。 ブロンズ ライセンス付きトラブルシューター。 黄金銃モードで、黄金銃を用いてプレイヤーを100人倒す。 シルバー 少しの安心 プレイしたすべてのゲームにおいて、プレイヤーを1000人倒す。 ブロンズ 悪の本質 プレイしたすべてのゲームにおいて、遮蔽物に隠れた状態から標的を見ずにプレイヤーを10人倒す。 ブロンズ 3030は二重スパイだった プレイしたすべてのゲームにおいて、遮蔽物に隠れた状態からプレイヤーを100人倒す。 ブロンズ ダイ・アナザー・デイ ボンド・エスケープモードで、ボンドとして脱出する。 メモ 廉価版 海外版トロフィー オンライントロフィー 備考 無 同 有 プラチナ獲得時間：</description></item><item><title>テストタイトル２</title><link>https://ps3trophies.github.io/disctitles/test_title2/</link><pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ps3trophies.github.io/disctitles/test_title2/</guid><description>ここに内容を書きます</description></item><item><title>テストタイトル３</title><link>https://ps3trophies.github.io/disctitles/test_title3/</link><pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ps3trophies.github.io/disctitles/test_title3/</guid><description>ここに内容を書きます</description></item></channel></rss>